<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Message Course Dashboard Banner Reset Date -->
    <string name="course_dashboard_banner_reset_date"><b>ང་ཚོས་སྦྱོང་རིམ་བསྒྲིགས་པའི་རེའུ་མིག་ལྟར་བྱས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་གལ་ཆེའི་དུས་བཀག་རེ་ཟུང་ཤོར་ཡོད་པ་འདྲ།</b>
         ཁྱེད་རང་དུས་ལྟར་འགྲོ་ཐུབ་པ་ལ་ཁྱེད་ཀྱིས་རེའུ་མིག་འདི་ལ་བསྐྱར་བཅོས་བྱས་ཏེ་དུས་བཀག་སྔ་མར་སྤྲད་པ་དེ་གཞུག་གི་དུས་བཀག་ལ་བརྗེ་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་བཀག་བརྗེ་བསྒྱུར་བྱེད་སྐབས་ཁྱེད་རང་གི་སྦྱོང་བའི་གནས་རིམ་གང་ཡང་བརླག་མི་སྲིད་པས་སེམས་བདེ་བོ་བྱས་ཆོག</string>
    <!-- Label Course Dates Banner Reset Date Button -->
    <string name="course_dates_banner_reset_date_button">དུས་བཀག་ཟླ་ཚེས་བརྗེས།</string>

    <!-- Title Course Schedule  -->
    <string name="course_schedule_title">སློབ་ཚན་གྱི་སྦྱོང་རིམ་རེའུ་མིག</string>
    <!-- Message Course Dates Info Banner -->
    <string name="course_dates_info_banner">ང་ཚོས་ཁྱེད་རང་དུས་ལྟར་འགྲོ་ཐུབ་པར་ཕན་ཐོགས་པའི་ང་ཚོའི་བསམ་ཚུལ་ལྟར་དུས་ཚོད་རེའུ་མིག་ཅིག་བསྒྲིགས་ཡོད། འོན་ཀྱང་། དེ་ནི་ཁྱེད་རང་ཉིད་ཀྱི་འདོད་མོས་ལྟར་སྦྱོང་བ་བྱས་ཀྱང་ཆོག་པ་ཞིག་ཡིན་པས་ཐུགས་སེམས་ལྷོད་ལྷོད་བྱས་ཆོག 
        གལ་སྲིད་ཁྱེད་རང་རྗེས་ལུས་ཐེབས་སོང་ན་རང་ཉིད་དུས་ལྟར་འགྲོ་ཐུབ་སླད་ཁྱེད་ཀྱིས་བསྐྱར་དུ་དུས་བཀག་དེ་བསྐྱར་སྒྲིག་བྱེད་ཆོག་པ་ཡིན།</string>
    <!-- Message Course Dates Banner Upgrade to Complete Graded -->
    <string name="course_dates_banner_upgrade_to_graded">སློབ་ཚན་འདིའི་ཆ་ཤས་སུ་གྱུར་བའི་གནས་རིམ་ཡོད་པའི་ལས་འགན་དག་ཆ་ཚང་འགྲུབ་པ་ལ་ཁྱེད་ཀྱིས་ད་ལྟ་རང་རིམ་སྤར་བྱེད་ཆོག</string>
    <!-- Message Course Dates Banner Upgrade to Reset -->
    <string name="course_dates_banner_upgrade_to_reset">ཁྱེད་རང་སློབ་ཚན་འདིའི་ནང་ཟུར་ཞུགས་ཀྱི་ངོ་བོར་གནས་འདུག
        འདིའི་དོན་ནི་ཁྱེད་རང་གནས་རིམ་ཡོད་པའི་ལས་འགན་ནང་མཉམ་ཞུགས་བྱ་མི་ཐུབ་པའི་དོན་ཡིན། ང་ཚོས་སྦྱོང་རིམ་བསྒྲིགས་པའི་རེའུ་མིག་ལྟར་བྱས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་གལ་ཆེའི་དུས་བཀག་རེ་ཟུང་ཤོར་ཡོད་པ་འདྲ། སློབ་ཚན་འདིའི་ཆ་ཤས་སུ་གྱུར་བའི་གནས་རིམ་ཡོད་པའི་ལས་འགན་དག་ཆ་ཚང་འགྲུབ་པ་དང་། དུས་བཀག་སྔ་མར་སྤྲད་པ་དེ་གཞུག་གི་དུས་བཀག་ལ་བརྗེ་བསྒྱུར་བྱ་ཕྱིར་ཁྱེད་ཀྱིས་ད་ལྟ་རང་རིམ་སྤར་བྱེད་ཆོག</string>
    <!-- Message Course Dates Banner Reset Date -->
    <string name="course_dates_banner_reset_date">ང་ཚོས་སྦྱོང་རིམ་བསྒྲིགས་པའི་རེའུ་མིག་ལྟར་བྱས་ན་ཁྱེད་ཀྱིས་གལ་ཆེའི་དུས་བཀག་རེ་ཟུང་ཤོར་ཡོད་པ་འདྲ།
        ཁྱེད་རང་དུས་ལྟར་འགྲོ་ཐུབ་པ་ལ་ཁྱེད་ཀྱིས་རེའུ་མིག་འདི་ལ་བསྐྱར་བཅོས་བྱས་ཏེ། སྔ་མར་སྤྲད་པའི་ལས་འགན་གྱི་དུས་བཀག་དེ་གཞུག་གི་དུས་བཀག་ལ་བརྗེ་ཆོག ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་བཀག་བརྗེ་བསྒྱུར་བྱེད་སྐབས་ཁྱེད་རང་གི་སྦྱོང་བའི་གནས་རིམ་གང་ཡང་བརླག་མི་སྲིད་པས་སེམས་བདེ་བོ་བྱས་ཆོག</string>
    <!-- Label Course Card Graded Message -->
    <string name="value_prop_course_card_message">ཁྱད་ཆོས་གང་མང་བཀོལ་འདོད་ན་རིམ་སྤར་བྱོས།</string>

    <!-- Open in browser message -->
    <string name="open_in_browser_message">སློབ་ཚན་གྱི་ཆ་ཤས་འདིའི་རིགས་ནི་དྲ་ཚིགས་ཤིག་གི་ནང་གཟིགས་ན་ལས་ཀ་ཡག་པོ་བྱེད་སྲིད།</string>
    <!-- Open in browser Title -->
    <string name="open_in_browser_text"><u>དྲ་ཚིགས་ནང་སྒོ་ཕྱེས།</u></string>
</resources>
