<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--  Heading of Purchases Field  -->
    <string name="label_purchase">ཉོ་བ།</string>
    <!--  Title of Purchases Field  -->
    <string name="title_purchase">ཉོས་ཟིན་བསྐྱར་ལེན།</string>
    <!--  Description of Purchases Field  -->
    <string name="description_purchase">ཁྱེད་ཀྱིས་སློབ་ཚན་རིམ་སྤར་བྱ་ཕྱིར་སྔ་མོ་ནས་ཉོས་ཟིན་པའི་སློབ་ཚན་རྣམས་ལ་བསྐྱར་ལྟའི་ཆོག་མཆན་བསྐྱར་གསོ་ཡོང་སླད། Play Store ནང་ནང་འཛུལ་བྱོས།</string>

    <!-- Message for successful course purchase -->
    <string name="purchase_success_message">ཁྱེད་ཀྱིས་སློབ་ཚན་ཉོས་པ་ལ་བཀའ་དྲིན་ཆེ། ཁྱེད་ལ་སློབ་ཚན་བཀོལ་སྤྱོད་ཀྱི་ཆོག་མཆན་ཆ་ཚང་ཐོབ་ཟིན་པས་ལོངས་སུ་སྤྱོད་རོགས།</string>

    <!-- Title of Course Upgrade Error Alert -->
    <string name="title_upgrade_error">གནད་དོན་ཞིག་བྱུང་སོང་།</string>
    <!-- Message for course upgrade error -->
    <string name="general_error_message">ཁྱེད་ཀྱི་སློབ་ཚན་རིམ་སྤར་བྱེད་སྐབས་ཕལ་ཆེར་གནད་དོན་ཞིག་བྱུང་སོང་བ་འདྲ། གལ་སྲིད་དེ་མུ་མཐུད་ནས་བྱུང་ན་རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱེད་རོགས།</string>
    <!-- Email Subject for Course Upgrade Error -->
    <string name="email_subject_upgrade_error">མཉེན་ཆས་ནང་སློབ་ཚན་རིམ་སྤར་གྱི་གནད་དོན།</string>
    <!-- Get Help button label -->
    <string name="label_get_help">རམ་འདེགས།</string>
    <!-- Refresh To Retry button label -->
    <string name="label_refresh_to_retry">སླར་གསོ་བྱེད་པར་བསྐྱར་སྐོར་ཞིག་བྱོས།</string>

    <!--  Error Messages  -->
    <!--  Course didn't found against the course sku in the course upgrade API -->
    <string name="error_course_not_found">ཁྱེད་ཀྱིས་ལྟ་བཞིན་པའི་སློབ་ཚན་དེའི་རིམ་སྤར་རྙེད་ཀྱི་མི་འདུག་པས། ཁྱེད་ཀྱི་རིམ་སྤར་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་ཞིག་བྱོས་དང་། གནད་དོན་དེ་ད་དུང་མུ་མཐུད་ནས་བྱོང་སོང་ན། རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱོས།</string>
    <!-- Authentication error in course upgrade API's basket, checkout, execute  -->
    <string name="error_user_not_authenticated">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་བྱང་གིས་ཁུངས་སྐྱེལ་ཏག་ཏག་ཅིག་བྱེད་ཐུབ་མ་སོང་བས། མཉེན་ཆས་ནས་ཕྱིར་ཐོན་བྱས་ཏེ་བསྐྱར་དུ་ནང་འཛུལ་ཞིག་བྱོས་དང་། གནད་དོན་དེ་ད་དུང་མུ་མཐུད་ནས་བྱོང་སོང་ན། རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱོས།</string>
    <!--  The course is already upgraded  -->
    <string name="error_course_already_paid">ཁྱེད་ཀྱིས་རིམ་སྤར་བྱ་རྩིས་བྱེད་བཞིན་པའི་སློབ་ཚན་དེའི་རིན་འབབ་སྤྲད་ཟིན་འདུག འདི་བསྐྱར་གསོ་བྱེད་པ་ལ་ཁྱེད་ཀྱི་མཉེན་ཆས་བསྐྱར་སྐོར་ཞིག་བྱ་དགོས་འདུག</string>
    <!--  Course sku or the payment processor didn't found  -->
    <string name="error_payment_not_processed">སྐབས་འདིར་ཁྱེད་ཀྱི་སློབ་རིན་སྤྲོད་ལེན་གྱི་བརྒྱུད་རིམ་སྒྲུབ་ཐུབ་ཀྱི་མི་འདུག་པས་བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་ཞིག་བྱ་རོགས། ཁྱེད་ལ་རམ་འདེགས་འཕར་མ་དགོས་སོང་ན་རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱ་རོགས།</string>
    <!--  The native payment is complete but an error occurred while marking the course verified  -->
    <string name="error_course_not_fullfilled">ང་ཚོས་ཁྱེད་ཀྱི་སློབ་ཚན་གྱི་ཉམས་མྱོང་རྣམས་ནང་འཇུག་བྱེད་སྐབས་གནད་དོན་ཞིག་བྱུང་སོང་། གལ་སྲིད་གནད་དོན་དེ་མུ་མཐུད་ནས་བྱུང་ཚེ་རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱ་རྒྱུ་མ་བརྗེད།</string>
    <!--  The price wasn't fetched from the payment sdk  -->
    <string name="error_price_not_fetched">སྐབས་འདིར་ཁྱེད་ཀྱི་རེ་འདུན་དེ་ཆ་ཚང་བ་ཞིག་བསྒྲུབ་ཐུབ་མ་སོང་བས།གལ་སྲིད་གནད་དོན་དེ་མུ་མཐུད་ནས་བྱུང་ཚེ་རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱ་རྒྱུ་མ་བརྗེད།</string>
    <!--  The course is upgraded and verified  -->
    <string name="error_course_paid_and_verified">ཁྱེད་ཀྱིས་རིམ་སྤར་བྱ་རྩིས་བྱེད་བཞིན་པའི་སློབ་ཚན་དེའི་རིན་འབབ་སྤྲད་ཟིན་འདུག དེའི་ཐད་རམ་འདེགས་འཕར་མ་དགོས་ཚེ་རམ་འདེགས་ཚན་པར་འབྲེལ་བ་བྱ་རྒྱུ་མ་བརྗེད།</string>


    <!-- Full Screen Loader -->
    <string name="fullscreen_loader_unlocking">སྒོ་ཟྭ་འབྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="fullscreen_loader_full_access">ཆོག་མཆན་ཡོངས་རྫོགས།</string>
    <string name="fullscreen_loader_to_your_course">ཁྱེད་ཀྱི་སློབ་ཚན་ལ་</string>

    <!-- Label Course Modal Unlock Graded Assignments -->
    <string name="course_modal_unlock_graded_assignment">གནས་རིམ་ཅན་གྱི་ལས་འགན་རྣམས་ཀྱི་སྒོ་ཟྭ་ཕྱེས།</string>

    <!-- Silent Course Upgrade Success Alert -->
    <!-- Silent Course Upgrade Success Alert Title -->
    <string name="silent_course_upgrade_success_title">ཉམས་མྱོང་གསར་པ་འདུག</string>
    <!-- Silent Course Upgrade Success Alert Message -->
    <string name="silent_course_upgrade_success_message">ཉོས་ཟིན་པའི་སློབ་ཚན་གྱི་སྒོ་ཟྭ་འབྱེད་པ་ལ་བསྐྱར་གསོ་ཞིག་བྱ་དགོས་འདུག བསྐྱར་གསོ་བྱེད་པ་ལ་མྱུར་ཏུ་མཉེན་ཆས་བསྐྱར་སྐོར་ཞིག་བྱ་དགོས། ད་ལྟ་རང་དེ་ལྟར་བྱ་འདོད་མེད་ཚེ་ང་ཚོས་རྗེས་སུ་བྱས་ཀྱང་ཆོག</string>
    <!-- Label Refresh Now -->
    <string name="label_refresh_now">བསྐྱར་སྐོར་ཞིག་བྱོས།</string>
    <!-- Label Continue Without Update -->
    <string name="label_continue_without_update">བསྐྱར་གསོ་མ་བྱས་པར་མུ་མཐུད་ནས་བཀོལ་སྤྱོད།</string>
    <!-- Title of the dialog to while verifying the incomplete purchases -->
    <string name="title_checking_purchases">ཉོས་ཟིན་པ་རྣམས་བསྐྱར་ཞིབ་བྱེད་བཞིན་ཡོད་\.\.\.</string>
    <!-- Title of the Purchases successfully restored dialog -->
    <string name="title_purchases_restored">ཉོས་ཟིན་པ་རྣམས་བདེ་ལེགས་ངང་བསྐྱར་གསོ་བྱས་ཟིན།</string>
    <!-- Message for the Purchases successfully restored dialog -->
    <string name="message_purchases_restored">ཉོས་ཟིན་པ་ཡོངས་རྫོགས་སླར་གསོ་བྱས་ཟིན། ཁྱེད་ཀྱིས་རང་གིས་ཉོས་ཟིན་པ་སླར་གསོ་བྱས་པ་རྣམས་མཐོང་མ་ཐུབ་ཚེ། ཁྱེད་ཀྱི་མཉེན་ཆས་སྒོ་བརྒྱབ་སྟེ་བསྐྱར་འབྱེད་ཅིག་བྱོས་དང་ཕན་སྲིད།</string>
</resources>
